@inproceedings{Abdi-Lapalme:FondamenTAL:2014,
    author = "Abdi, Radia and Lapalme, Guy",
    title = "Repr\'esentation Ontologique du LVF et son Utilisation en Traitement Automatique de la Langue",
    booktitle = "Actes de FondamenTAL 2014. FondamenTAL 2014 : Ressources lexicales et TAL - vue d'ensemble sur les dictionnaires \'electroniques de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "6-11",
    note = "",
    abstract = " Nous pr\'esentons une version ontologique du dictionnaire LVF (Les Verbes Fran\c{c}ais) de J. Dubois et F. Dubois-Charlier. Elle a \'et\'e obtenue par une transformation automatique de la version XML du LVF. Nous en d\'emontrons l'utilisation dans le domaine du traitement automatique de la langue avec une application d'annotation s\'emantique d\'evelopp\'ee dans l'environnement GATE.",
    keywords = "LVF, Les Verbes Fran\c{c}ais, peuplement d'ontologies, ressource lexicale, web s\'emantique, extraction d'information, OWL. .",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/FondamenTAL/2.pdf"
}
